====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' expérience acquise à l ’ étranger , qu ' il serait imprudent de transposer sans réserve , fournit quelques ordres de grandeur : lorsque le nombre de voitures par famille (indice à la fois d ' un niveau de vie et d ' une mobilité) passe de 0 , 4 à 1 , c ' est-à-dire lors qu ' il est multiplié par 2 , 5 , la fréquence des
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

